革命戰略及戰術

抗共四個月 基本上真香港人 有基本良知既人已經係同仇敵愾 對準港共政權既背後 即係CCP

現時情況：港共CCP急到瀨屎，恨不得即刻平息/制造出兵口實同條件。需要以緩打快，拖死佢。同佢鬥快係正中佢下懷，會輸。

連登好多post都有好多巴打同冷氣軍師討論戰術，往往忽略左戰略上既考量，導致好容易俾d風向撚帶風向，攪到和勇步法不一甚至不戰自亂，所以獻上應有戰略同相對戰術，希望幫到大家思考。

戰略：即係目的，總路線，大方向。如迷失左/出錯就算戰術幾好都一樣必定收皮。所以目的一定要正確。

戰術：達到目的既手段。理情既人做住何事都要有目的，而且要用最低成本最高效益又合乎邏輯去完成，所以要小心拎個平衡。做少無用，做多就過火得不償失。

謹記，無時無刻要保持理性同控制情緒，班狗就話左俾大家知如果唔咁做既後果係乜。

當然，無人係孔明再世，如有可改善地方請集思廣益，因為政事係議出黎既，如果凡事有大台/定於一尊，雜總已經示範左個後果你睇喇。

個人睇到三大方向同六個戰略，以下將一一列舉及附上需實行既相應戰術。

方向為：
1. 香港戰線（挑戰港共權威統治，拉攏/威逼政商，啟民智集民氣）
保持運動熱忱，擴闊戰場，全民運動
難易度：**
2. 國際戰線 （親西方價值抗中共模式，文宣攻勢，國際形象工程）
難易度：****
3. 中囯戰線 （挑戰CCP權威統治，輸出香港模式到中囯，統戰中囯華僑）
難易度：**********

由易入難，香港戰線係根本，國際戰線係土壤營養，中囯戰線係果實
用三國曹操做比喻： 許昌兗州係根，袁紹呂布劉備黃巾陶謙袁術烏桓係土壤營養，天下九洲係果

戰略一：挑戰權威統治
港共：
1. 增加管治成本，同時俾機會佢犯錯自爆
2.管治失效，停擺行政同立法，架空佢
戰術：
1. 和你塞行政機關及立法機關，包括政治部，財政部，DOJ
2. 主力漸漸裝修港共行政立法機構，但唔洗一開始就大裝修，由上面1.阻佢開門開始，直到人權法過左之後慢慢提升程度。一開始就打大佬好快無以為繼。
3. 區議會選舉，唔洗多講
4. 全民不合作運動，適時要發夢鞭打港共
CCP：
1.挑戰法統，其位得之不正重要禍國殃民
2.粉碎權威，令CCP權威掃地
戰術：
1. 挑戰法統，美國清朝債券係一個十分好既例子，重點宣傳CCP暴力奪權前言論主張及之後既政治活動有著雲泥之別
2. 杯葛CCP節慶，擁護CCP反對既日子，如10.1慶佢老母同雙十慶祝，13/12既南京事件日同就同佢講紅軍長春圍城

戰略二：親西方價值抗中共模式
1. 表明親西方立場，同CCP劃清界線，全力爭取一國兩制之名，慢慢行港獨之實
戰術：
1. 港版大外宣，同CCP不同既係不能自吹自擂同用fake news，水軍五毛式等低級紅手法， 必須建基於事實真相及保持謙遜，最重要係隱惡揚善，好野就煲佢，前線失誤就低調處理同解釋，切勿同五毛玩泥漿摔角
2. 支援攬炒團隊，推post課金少不免
3. Twitter和你學，已有post討論，自行參考

戰略三：輸出香港模式去中囯
1. 啓民智，誘民變
2.香港情況內宣
3.真實國情內宣
以上都將會係十分漫長既動作，試諗下香港都要3-4個月先喚醒半數港豬，要打破中囯超穩定結構係十分難同漫長，個人真心佩服孫文同興中會
戰術：
1. 參考維基解密，成立中囯解密，將true news, fact帶入中囯，政事民事均要
2. 打著紅旗反紅旗，如將中囯囯歌旋律同香港抗爭片段剪埋一齊等等
3. 向外華華僑宣傳以上事物，由佢地幫手破牆

戰略四：拉攏/威逼政商支持運動
1. 分為六個等級，分別係紅色資本及黑社會，親共，中立，本土，支持運動，反共
需要主力集中中間三個既拉攏同改造，佢地都係牆頭草，好睇以下表現同相應社會反應，即係：
對紅黑既要裝修，對支持運動同反共既要聲援同課金，同時配合文宣做配合
戰術：
1. 建立認證制度（參考正字標記）現時已有名單同相應處理手法即紅黑裝修黃課金等等，但如能同時建立認證制度，可以避免攪錯人同確認立場
2. 和你塞，已有做過及其他post提及

戰略五：拓展本土民智及集氣持久作戰
1. 對象可分為區，村，個人同為香港付出既義士
戰術：
1.集結唱歌，低成本參與度高，因應人數隨時突進，如即刻和你shop/快閃遊擊，或者乜時都冇發生，完全be water
2.蒙面人鍊，同上
3.民間記者會，已有，但要多主動出擊同主動直播，主動聯絡記者，特別係外國記者
4. 和你記念/探望義士，make noize同支援義士唔會做condom (或可加入記者會做宣傳？）
5. 連儂牆，已有，保持
6. 党鈇連儂車站，係各車站外裝飾，太子站係其中一個例子
7. 流動放映會，沈寂左一排，應要復興，可分為3類：時事型（重點新聞輯錄），電影型（章回小說式，起個癮，等人自己返去追），直播型（直播運動/記者會）
8. 配合和你罷

戰略六：形象工程
1. 對象：到港遊客，領事館，文宣組
戰術：
1. 建立領事館通報渠道，民間實時運動報告，特別集中報告黑警位置，由佢向佢僑民通報
2. 設遊客街站/詢問處，集中設係遊客區，為遊客提供安全資訊，交通資訊及黃店黑店資料等等鼓勵消費/抵制，順勢宣傳運動
3. 探訪受影響商戶及sensitive receiver, 幫手建設/義工服務作為補償

自推1/10

自推2/10

自推 3/10

「緊急」要草船借箭啊！！！

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10

自推 11/10